決定以後每有高官死老豆死老母喪子喪女就去食餐好慶祝

吹撚漲呀口德撚